提點 唔好圍龍心 政總天橋有事

係天橋嗌得唔大聲

岩岩有警方係政總天橋呼籲叫人唔好用索帶索住水馬

唔好再圍龍心

推